# Ограничения по верстке #

* Никаких тегов. В CSS файле должны быть **только** классы (ID тоже в css никак не фигурирует).
* Никакий классов типа "left", "right", "big", "small", "bold"... Название классов отражает семантику, а не стиль оформления.
* Никаких классов header_h1, потом сама хрен поймешь. Лучше ```wgs-help__header__title```. **h1** - не так хорошо отражает семантику как **title**.
* Названия классов формируются следующим образом: ``` имя-самого-родительского-класса__имя-родительского-класса__имя-класса ```
* Вложенные селекторы используем только в крайнем случае (читай "не используем вообще").
* Никаких reset.css

Как надо:

```
#!css

.wgs-help {...}
.wgs-help__header  {...}
.wgs-help__header__title {...}

```

Как не надо: 

```
#!css

.wgs-help .header {...}
.wgs-help .header .title{...}


```


Соответственно, верстка будет выглядеть как-то так:

```
<div class="wgs-help">
    <div class="wgs-help__header">
         <div class="wgs-help__header__title">
         </div>
    </div>
</div>
```

* Если какой-то стиль задан по умолчанию в специйикации, то не надо его задавать еще раз, например не нужно задавать text-align: left
* Размеры шрифтов только в rem (на краний случай em или %, но лучше rem), никаких px и pt не используем, так как в таком случае мы тут же убиваем нафиг настройки пользователя в браузере, а мы этого не хотим (слабо человек видит, выставил себе шрифт крупнее в настройках, а мы ему такие  "дежи чувак текст 20px")...
* Не забываем про html5
* Каждая "горизонтальная" логическая часть страницы должна быть в обертке, например, если у нас есть {заголовок, меню}, { левая навигация, контент} , слайдер и подвал (значения в {} означают что они не друг под другом, а рядом), то разметка будет не 
```
header
nav
aside
content
slider
footer
```

а что то типа 

```
header
  nav
div
  aside
  content
div
  slider
footer
```
то есть 4 логических блока. 

У тебя сейчас aside и div болтаются сами по себе, хотя "семантически" и логически - они часть одного контейнера, поэтому должны быть им обернуты
 


# C чем ты столкнешься в ближейшее время #

1. footer и header у тебя конечно будут от 600 до 1300 пикселей... и фон у них такой же будет, а нам надо чтобы фон продолжался на всю ширину

  Таблетка: footer и header на 100% ширину, внутрь добавляем специальный div со специальным классом, условно назовем спец_div, который выравнивается посередине страницы и как раз он от 600 до 1300.

1. Точно таким же спец_div оборачиваем контент страницы (в него aside и блок с контентом) и точно так же в footer.
1. Рано или поздно float left для aside даст о себе знать, поэтому нужно после обтекаемых блоков (в нашем случае после блока, в котором aside и контент) сбросить обтекание. Делать это через ::after, погугли